德州男子超市舔雪糕再放回雪櫃 將被判囚30日

美國德州阿瑟港於8月26日晚在當地一間超市內取出一盒家庭裝雪糕，並打開蓋子用舌頭舔入面的雪糕，再放回雪櫃，被判入獄30天。

24歲的安德森（D’Adrien Anderson）的視頻於去年8月在社交媒體上分享在沃爾瑪超市打開一盒雪糕，然後嬉皮笑臉地不斷舔入面的雪糕，更用手指把雪糕挖出來品嘗。他其後把雪糕放回雪糕，露出得意洋洋的表情。根據沃爾瑪超市的閉路電視片段，其實安德森最終有購買該盒雪糕，但他自己上傳的影片中，沒有拍攝買雪糕的過程。

然而，為了安全起見，冰淇淋製造商Blue Bell Creameries還是替換了冰櫃中的所有冰淇淋，費用為1,565美元。

他還被判處六個月緩刑，100小時無償工作，罰款1,000美元（770英鎊），並被勒令向冰淇淋公司支付1,565美元。

美國廣播公司美國廣播公司報導說，安德森和他的父親後來回到商店給官員看一張收據，以證明他已經購買了受污染的冰淇淋。

安德森（Anderson）今年早些時候認罪，罪名是輕罪刑事惡作劇。

對另一個德克薩斯冰淇淋冰淇淋店的憤怒

沃爾瑪在被捕時發表的一份聲明中說：“如果食品被篡改，或者顧客想留下留下摻假產品的印象，我們將迅速採取執法行動，以識別，逮捕和起訴那些人。誰以為這是個玩笑-事實並非如此。”

安德森的冰淇淋特技是在一個非常相似的視頻之後一個月出現的。在這段視頻中，一個十幾歲的女孩舔了一桶冰淇淋，然後將其放回得克薩斯州拉夫金的沃爾瑪的冰櫃中。

在那種情況下，當時不到18歲的那個女孩後來沒有買冰淇淋。她舔冰淇淋的視頻被觀看了超過1300萬次。

條女奶過杯雪糕喺邊

射埋精仲得了！？

死力架

點解啲雪糕唔揾啲紙/膠面啤實？

人渣

直情係賤人一名!

想比佢碌大黑腸屌
屌完請佢食雪榚